藍絲既入嚟！

喺香港我哋黃嘅就係主流民意 因為而家時代已經唔同咗啦
喺國際上面全世界都支持我哋 得中共同大陸支持你地😹
你哋班愚蠢到死大陸嘅同胞 成日都幫我地助攻😹
警察嘅罪行都已經全部證據確鑿 仲要做埋世界頭條添
講完

睇下你哋仲點得戚😹

好的一定支持

美國而家都唔知幾開心 我哋香港黃色幫中資鋪頭裝修
美國人心諗等你班五毛咁戇鳩啦夠膽死講911😹 仲要大大力係人哋美國個網站美國嘅土地上面推 笑撚死